Kaebas Metsawaht Peter Ramar et Karel Kruub on 3 Kuse puud warrastanud ja masis nende eest 1 R 36 K
Andres Lepp on 3 Kuse puud warrastanud ja maksis nende eest 2 R: 4 K
Mihkel Pugri on 2 Kuse puud warrastanud ja maksis nende eest 1 R: 36 K:
